美軍支援小英反攻大陸﹖台灣今次真係發大財﹖｜笑看太平山 (第3節) 19年5月23日

美軍支援小英反攻大陸﹖台灣今次真係發大財﹖｜笑看太平山 (第3節) 19年5月23日

支那一隻航母就打爆美帝啦
支那仲有屎彈同美債